{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013791",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 봄날독채펜션(사계절BBQ) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の入室は許可されていません。 客室予約状況はリアルタイムでアップデートされますが、100%一致しないことがあります。 重複予約が発生した場合は、決済された予約に優先権があります。 宿泊料金は期間によって異なり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超過した場合は入室できず、幼児や子供を含む場合でも払い戻しはできません。 当日予約後にキャンセルする場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なることがあります。 宿泊客は施設物の毀損や紛失に対して責任を負うことがあり、安全と火災予防のために肉や魚を焼く直火方式は許可されません。 客室利用の際、個人的な炊事道具の使用はできません。 炭火バーベキューのご利用は入室後から19時まで可能で、予約が必要です。 客室ごとにフットサル場を利用でき、フットサルボールは無料でレンタルできます。 セブン-イレブンコンビニとエルマートが近くにあり、駐車も可能です。 ファミリー海水浴場とアモリ海水浴場が近くに位置しています。 愛犬と一緒に入室及び退室する場合、予約金は払い戻しできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は許可されていますか？",
            "answer": "未成年者の入室は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイムでアップデートされますか？",
            "answer": "はい、客室予約状況はリアルタイムでアップデートされますが、100%一致しないことがあります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合、決済された予約に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は期間によって異なります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料は予約金額に基づいて策定されますか？",
            "answer": "はい、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "幼児や子供を含む場合でも、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "幼児や子供を含む場合でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "当日予約後にキャンセルした場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "当日予約後にキャンセルする場合は払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料は販売チャンネルによって異なりますか？",
            "answer": "はい、キャンセル料は販売チャンネルによって異なることがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は何に対して責任を負いますか？",
            "answer": "宿泊客は施設物の毀損や紛失に対して責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "肉や魚を焼く直火方式は許可されていますか？",
            "answer": "肉や魚を焼く直火方式は許可されません。"
        },
        {
            "question": "客室利用時に炊事道具は使用できますか？",
            "answer": "客室利用の際、個人的な炊事道具の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "炭火バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "炭火バーベキューのご利用は入室後から19時まで可能で、予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "フットサル場の利用はできますか？",
            "answer": "はい、客室ごとにフットサル場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "フットサルボールのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、フットサルボールは無料でレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "近くにコンビニやスーパーマーケットはありますか？",
            "answer": "はい、近くにセブン-イレブンコンビニとエルマートがあります。"
        },
        {
            "question": "近くに海水浴場はありますか？",
            "answer": "はい、近くにファミリー海水浴場とアモリ海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "愛犬と一緒に入室及び退室する場合、予約金は払い戻しできますか？",
            "answer": "愛犬と一緒に入室及び退室する場合、予約金は払い戻しできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 715
    }
}